法唔法國天文台d性格同689好似？

係要頂頸 同出狗招

可能一打風落雨689就指揮天文台做嘢

似係

成個香港文化黎